美斯冇世界杯又點？比利同馬勒當拿冇金球，一樣唔算球王。

美斯冇世界杯又點？

如果一定要有杯，
比利同馬勒當拿冇金球，一樣唔算球王。
近代既肥朗一樣冇歐聯。

係咪要咁樣計？？？

你地班反美斯既大佬，你地要點先可以支持美斯做球王？
以美斯KEEP到現在狀態，要是今年攞埋美洲杯歐聯同金球，夠未？？？

朗迷服未？

所以麥巴屁係球皇只係遲早嘅事

其實花迷自己圍內承認係咪得，點解下下都要迫其他認埋一份？好多人都覺得佢有不足之處咪覺得舊人好d你啲00後唔做紅衛兵曬曬

如果比利老馬都係球王

當今要計就計，華拉尼

超愈晒咁多個，
西甲聯賽冠軍，四奪歐聯冠軍，世界杯，歐國杯亞軍，入選金球

好過D人入選資格都冇

Maradona and Pelé also received honorary Ballons d'Ors for their services to football in 1996 and 2013, respectively

另外
比利 同 馬勒當拿 係拎左頂級金球獎 ：Football Player of the Century
由所有 金球獎得主 投票認同

依家係朗迷賤，明明世界杯同美洲有亞軍，又話你冇資格。
自己後尾攞左個歐國就話登基。

日日笑美斯冇出場痴歐聯，自己咪又係未出過場就攞杯

95年之前唔會頒畀非歐洲球員喎, 點拎..

另外60週年之時主辦單位嘗試re-evaluation番南美球員入去之前年份獎項, 有個 Honorary Ballons d'Ors, Pele會拎7次, 老馬會拎兩次..

講你20次都係打飛機姐，
咁樣即係冇金球啦！
美斯即係超愈左佢地啦。
美斯係球王，OK？

明明三個亞軍，已經勁到抽根。
咁都唔係球王？
識唔識波呀你地

不如話有班老屎忽成日古貴今賤
下下都要迫人認比利同馬勒當拿先係球王

岩呀，如果美斯都不是球王，咁前面兩個更加唔係，一齊攬炒囉

而家連登d細蚊仔比較蠢d
你下下曲到咁真 唔係個個睇得明

當美斯退役
成個連登就會懷念美斯同牙朗架啦

點睇迪史提芬奴
球會：
西甲8次 歐聯5次
國家隊：
美洲盃
個人：
金球2次

樓主朗迷

ON9,我憎朗

沒有牙朗OK？

唔好笑

迪甘斯

服了

樓主朗迷自己唱黑白臉屈鳩美斯迷 死撚開啦

你食撚屎啦我幫美斯平反， 關七頭C朗拿度咩事呀